[PS4] 英雄傳說 創之軌跡 劇透討論區

劇透都記得上4次鎖 廢事我唔小心入咗嚟

幫push

係咪要12點先會響ps store見到

係

c條線好頂癮

今次成4X GB
利申: 下載緊未玩

比 黎恩同C線玩死， 啲情報解析唔夠用

係咪一定要玩齊前作先ok?
依家先打爆閃2
開始覺得無力，直接跳3,4 ok嗎

起碼要玩碧同閃4

巴打好勁
我閃一已經無乜力玩落去

p.s. 空軌fc 一路玩到閃

閃1-4 玩哂

結果盟主連影都無

限定己入手750

閃4都未打完

邊度有得賣

有冇人粗略講下個劇情???
有冇解過前幾集啲伏筆咁??

凱文神父， 明明已經出咗場 但係連樣都冇

講左克洲解放

伏筆，講左bad end 黎恩的結局

終於打完

係唔係仲有下集？
如果係遲啲先買
閃軌搞到想棄坑

故事接badend結局？？

未爆機唔知，不過如果bad end應該係有續集，好似閃3咁

真係玩唔落去
但又想玩今次最新個集
係咪賤

閃2已經頂唔順點玩埋閃3同4

話說， 軌跡系列真係好多二五仔……
二五仔之軌跡

閃3同4仲要無加速
都唔知點捱

玩緊既人覺得今集仲有無閃3閃4咁冗長麻煩
我淨係想完左個故仔佢
但我係咁意睇YOUTUBE都見好多好似又鳩黎既溝女劇情

冗長就見人見智，不過真係一集完

開埋加速 其實玩落都幾順
不過成日要換線先可以繼續

2兄弟都專搞蘿莉

想問下閃三四有無得skip 晒劇情
閃一，二要人玩二週目拎盃係無得skip晒劇情
不過今集明明睇小劇場有自動，但我唔知點解玩主線無得揀

F社係唔係傻撚左

個迴路15級獎杯點撚樣解

有冇人知夢幻迴廊第五層點解鎖？

有

閃開始冇玩
又想追返，睇啲人玩完點評價先

11lv之後去第4層打一場先33經驗
升12lv要打2000場，升完我諗一場得1經驗
刷白金嘅巴打我建議停一停等更新好過

我又係， 自從閃出係ps 系列到就成個系列無玩，雖然steam 而家有但無動力追返晒咁多集， 大家又不停屌鳩成個閃軌

主線又有番到auto ,唔知禁左d 乜

宜家玩緊閃1 如果無加速應該棄左…

利申 第一次接觸軌跡系列

二周目緊，唔知關唔關事

Falcom po爆左無人開? [soad]

有兩個#58

C路線根本係斯溫路線吧唔講以為佢先係主角